{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057207",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3009308",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 진장동 노바"
    },
    "text": "蔚山革新都市に位置するこの宿は計33室の客室で構成されています。 周辺には蔚山空港がある電車駅があってアクセスが良いです。 韓国語でご案内でき、ヤノルジャ会員はオンシーズンと特定日、祝日には料金が変動することがあります。 周辺にはロッテマート鎮蔵店で、車で約5分、32kmの距離に位置しています。 またコストココリア蔚山店も車で約5分、1.53kmの距離に位置しており、蔚山総合運動場と蔚山女子中学校はそれぞれ車で約7分、2.29kmの距離と車で約8分、2.55kmの距離に位置しています。 宿を訪れたお客様のレビューによると、内外の清潔度に優れ、駐車スペースも便利だそうです。 また、追加で提供されるシェービングやシェービングフォームも満足に利用でき、急な状況で予約したにもかかわらずエアコンが作動して涼しく眠ることができたそうです。 社長の親切な配慮も感じられ、リラックスできる空間だったそうです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の立地はどうですか？",
            "answer": "この宿は蔚山革新都市に位置しており、周辺には蔚山空港や電車駅があり、アクセスが良いです。"
        },
        {
            "question": "宿の客室の数は何室ですか？",
            "answer": "この宿は計33室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "この宿の周辺にはロッテマート鎮蔵店やコストココリア蔚山店、蔚山総合運動場、蔚山女子中学校があります。"
        },
        {
            "question": "この宿ではどの言語で案内してもらえますか？",
            "answer": "この宿では韓国語でご案内してもらえます。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員の特典はありますか？",
            "answer": "ヤノルジャ会員はオンシーズンと特定日、祝日には料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "宿の清潔度はどうですか？",
            "answer": "宿のレビューによると、内外の清潔度に優れていると評判です。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "宿には便利な駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "シェービングやシェービングフォームの提供はありますか？",
            "answer": "宿では追加でシェービングやシェービングフォームの提供があります。"
        },
        {
            "question": "エアコンは使えますか？",
            "answer": "宿によると急な状況で予約したにもかかわらず、エアコンが作動して涼しく眠ることができました。"
        },
        {
            "question": "スタッフの対応はどうですか？",
            "answer": "宿のレビューによると、社長の親切な配慮が感じられ、リラックスできる空間だったと評判です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 366
    }
}